求高速USB typ-c推介

要電話用,想有256gb,writem至少100mb/s,thanks

用緊 寫入慢

呢隻唔夠快 咁你買SSD先得

屌你老母 比派乜膠啫
你搵比我睇囉 TYPE-C USB drive 呢隻已經算好快
Type-c SSD 有咩問題

你自己搵囉咁叻

隻野得3x mb寫入 仲話快

我冇話佢好快 只係已經差唔多最快
再快要用SSD 咁講有咩問題
你搵比我睇 邊隻 type-c flash drive 有100MB write 我送埋比你
屌你老母

write speed 知唔知幾多

痴撚線，話就話求人推介，但好似上來評分咁，唔滿意就派膠俾人

咁慢 點叫快啊 屌你老母

仲屌番人轉頭 冇撚野啊屌你老母?

買隻980PRO 再加個轉接盒咪夠快囉屌你老母

求推介？
你宜家要我哋幫你仲咁嘅態度？
你細細個嗰陣老母咁教你㗎？
死返去幼稚園學吓點樣尊重人先啦柒頭皮

btw推介呢隻